入黎講低大家究竟考左幾多次先pass (車牌)

我先 三次

聽講 1137 考第四次 1 take pass

之前肥左啲乜

今日考完第二次 肥左。。。。 淨路試。。。

一次